推撚到呢首rap上spotify

好耐未笑得咁大聲

好撚正

好撚好笑

好想一齊rap

黎彼得啲拍好準 應該要入bakeries玩下